[
    {
        "id": 1330,
        "question": "Kılçıksız, lezzetli bir tür taze fasulye",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayşekadın"
    },
    {
        "id": 1908,
        "question": "KIVRILMIŞ ŞEYLERİN OLUŞTURDUĞU KAT, KIVRIM",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm"
    },
    {
        "id": 80,
        "question": "Cem Karaca'nın şarkısında bahsettiği Gülhane parkındaki ağaç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ceviz, Ceviz Ağacı"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1399,
        "question": "Büyük takımlar arasında oynanan maç",
        "letter": "D",
        "answer": "Derbi, derbi maçı"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 1189,
        "question": "Yenen, fetheden kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Fatih"
    },
    {
        "id": 583,
        "question": "At yarışlarında birinciliği kazanan at",
        "letter": "G",
        "answer": "Ganyan"
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "Hristiyan ve İslam inançlarına göre dünyada var olan ilk kadın",
        "letter": "H",
        "answer": "havva"
    },
    {
        "id": 263,
        "question": "Anlama yeteneği, anlayış, akıl erdirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idrak, idrak etme, idrak etmek, izan"
    },
    {
        "id": 1811,
        "question": "DENTAL TEMİZLİKTE KULLANILAN İNCE TAHTA ÇÖP",
        "letter": "K",
        "answer": "Kürdan"
    },
    {
        "id": 299,
        "question": "Önder, şef",
        "letter": "L",
        "answer": "lider"
    },
    {
        "id": 312,
        "question": "Ev, dükkân, arazi vb. taşınmaz mal",
        "letter": "M",
        "answer": "mülk"
    },
    {
        "id": 991,
        "question": "Petrolden 100-250 °C arasında damıtılan ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Nafta"
    },
    {
        "id": 999,
        "question": "Klavyelilerden farklı ses ton ve modlarına sahip olabilen çalgı",
        "letter": "O",
        "answer": "org"
    },
    {
        "id": 357,
        "question": "Kızgınlık, hışım, hiddet, gazap",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öfke"
    },
    {
        "id": 1917,
        "question": "ŞEKER, YUMURTA VE KREMANIN ÇIRPILARAK DONDURULMASIYLA HAZIRLANAN FRANSIZ TATLISI",
        "letter": "P",
        "answer": "Parfe"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1163,
        "question": "Söylenmemesi gereken, giz",
        "letter": "S",
        "answer": "Sır"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 1253,
        "question": "Bir haneyi, evi, yapıyı yenileme işlemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tadilat, tadilat yapma, tadilat yapmak"
    },
    {
        "id": 445,
        "question": "Boyutları normalden küçük",
        "letter": "U",
        "answer": "ufak"
    },
    {
        "id": 852,
        "question": "Gerçekleşmesi Olanaksız Tasarı Ya Da Düşünce",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopya"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 901,
        "question": "Özel gezinti gemisi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yat"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]